劏狗完來令全港人開心

呢d咪民意囉，mon post狗

比劏既狗記得番大陸醫呀，香港全部都係黑護黎

Assassins Creed

有無link？

第一個王騎post係禁like的

呢啲先叫真英雄

各位準D！

sir: 我仲識行識走

我淨係關心佢癱唔癱到

死黑警抵俾人打

打橫切都仲有得救
打直切直接見做物主

旺角爆炸又係
d人唔係驚
係歡呼住咁屌狗
真心覺得香港人而家癲鳩晒

放埋血仲好

震士氣